（重新開始）欲望聖戰

由於本來個個已經寫唔落，所以決定重新來過。

序章

兜帽男抱住手由太平山山頂俯視着夜晚的美景，旁邊站出一名男人，說：「達克利斯，我們終於要對全世界下手了嗎？」

「嗯。時代在進步，人情越來越冷漠。所以現在需要一位強大的邪惡來喚醒人民現在的幸福和自由是得來不易的，那怕我就是那位被世人所討厭的邪惡之人。」

男人聽完達克利斯的偉論，勾起嘴角搭著他的肩膀說：「所以你同時也在創造一位能夠帶領人民的英雄？不過隨便你怎樣做吧。反正那些不同國家的首相都「默許」這樣的行為。」

達克利斯發出嗤鼻之聲說：「哼，我的第一步已經在走了。」說完轉身離去。

序章二

二零一八年七月三十號，黑色刀削髪的少年正在和麥克斯於一間餐廳聊天。少年並不英俊，樣子僵硬不帶任何表情，或許其他人會看到這個樣子而避開他，但麥克斯不會。因為麥克斯非常崇拜此人，而今天正是少年黃夏言的十八歲時生日。

麥克斯並不會注意自己的形象，不剃鬍子，身穿白色上衣和牛仔短褲，甚至腳上穿的是人字拖。他嘻嘻笑著說：「今日你生日，點解仲咁既樣？開心啲啦。」還一手捏着黃夏言的臉。黃夏言用手甩開他不帶任何感情地誽：「夠啦，係我哋慶祝既時候，其他市民可能已經遇害。」

「所以我先咁崇拜你。」麥克斯認真地說。這正是麥克斯崇拜黃夏言的地方，行動的時候穿上面具和身穿一眼就看出是誰的黑色披風外套打敗壞人，然後深藏功與名。不過遺憾的是在沒有帶面具的情況下根本沒有人認識黃夏言，但帶上面具後卻就連三歲小孩都認識的存在。

黃夏言是第一個能力者，是變身系的能力者，也就是人人都知道的黑暗騎士。

此時，二人同時接到電話，一把男聲焦急地說：「唔好意思呀，係你地慶祝既時候阻住你地，係毒蝎⋯⋯佢出現咗！」

毒蠍⋯⋯二人非常熟識這個名字。

二人馬上站起來，麥克斯打趣說：「就睇下邊個快？」

「你毫無機會⋯⋯」話畢，麥克斯把錢放下那瞬間二人瞬間離開了餐廳，玻璃門一開一關地
動着。

大橋上，被繃緊包着的毒蠍正在大肆破壞周圍的車輛還一邊大喝道：「同我死出嚟呀！面具人————！！！」

一個黑色的身影突然出現在毒蠍面前低沈地說：「人已經出咗嚟。」話畢，一拳打穿了毒蠍的身體，亳無感情地說：「去投胎做個好人啦。」

「嗄——！！雖然你係殺咗我，但⋯係你貫穿我身體既同時我啲毒就會⋯⋯」未等話說完，黃夏言把手抽出，紫色的毒並沒有穿透到他的外套，他說：「唔好意思，為咗面對唔同能力者我稍微請人改良咗我件外套。」

麥克斯看着笑了起來說：「估唔到你都幾識講笑話！」

「呵呵⋯⋯好笑。」

麥克斯馬上閉嘴。

毒蠍倒在地上臨終前說：「面具人⋯今日就係⋯你既死期！世界樹萬歲———！！！」

突然，周圍的車輛同時發生爆炸，二人同時跳上空中，五個身影分別由五個不同的方法往黃夏言衝去！

黃夏言的臉上露出認真的樣子，面具下的雙眼變成鮮紅暴戾的曈孔，威風凜凜地說：「變身！」

黑色氣體由黃夏言身內湧出，五個身影被逼退後一同降落在大橋上。黑色氣體湧出後覆蓋著黃夏言的身體，然後漸漸化為漆黑的鎧甲武裝在黃夏言身上！

黃夏言抱著胸慢慢地着地，他高傲地掃視着襲擊自己的五人說：「你哋單挑唔夠我打，所以⋯竟然要上，我允許你地一齊上！麥克斯，唔需要你插手。」

麥克斯有點無言，自己就一點幫不上忙嗎？但隨後黃夏言說：「佢哋嘅目標係我⋯我唔想連累你。」這樣才令到麥克斯的心情好了些，但卻有種說不出的不安。

突然，一雙手從地面捉住了黃夏言的雙腳，其中一個身影變成了一只紅色的獨角仙飛了上去，在空中盤旋後從高處往下衝去！

黃夏言心知這招中了的話，身體一定會出現一個大洞，所以雙手捉住了紅色獨角仙的角，勉強擋著了攻擊。但他們的攻勢並沒有完結，只見一個大型的火球和大型的雷電球出現在黃夏言的上方落下，他嘖了聲說：「想連同伴都殺埋嗎？」話畢，強大的氣勢湧出，直接嚇到捉住黃夏言的雙手馬上消失。黃夏言用捉住紅色獨角仙的角的雙手向另一邊一扭！

紅色獨角仙馬上變回赤祼的男人，他的臉色蒼白無力，似乎做得太過？不，黃夏言並不會同情，只是無情地用奪過來的角一下將他置於死地！

噗嗤！

腦袋的血漿濺到黃夏言的鎧甲，他轉身看着由火球和雷電球融合出的電漿球，哼了聲，黑色的氣體從黃夏言的身體延伸至右手，再弄出一把武士刀的型態後化為實體令黃夏言握著。他舉起武士刀，擺出架勢說：「蝕月斬。」然後斬出一道月形的衝擊波把電漿球一分為二，而且分開的電漿球剛好經過他，從他身後爆炸開來！

火光照耀著黃夏言的鎧甲，他眼中的暴戾並沒有消散，似乎還想更多的鮮血。他冷冷的說：「咁就係你哋嘅攻擊？簡直不堪一擊。」

還站著的三人眉頭緊皺，似乎內心已經被擊敗產生出退意，但有一個人此時站了出來說：「我同你打！」

序章三

黃夏言往發話的人看去，頓時愣了下。此人身高大概兩米一，而且肌肉的線條堪稱完美，即使黃夏言比他強，但不能否認這個人已經有一定程度可以和黃夏言一戰。不過身經百戰的黃夏言當然馬上就整理好情緒，默默地用一米八五的身高走向他。

他也和黃夏言一樣默默地從橋頭走向橋的中間，二人突然停下讓出一個手臂能伸直的位置，黃夏言仰視着他，他俯視著黃夏言。

「報上名來。」

「你可以叫我鯨鯊，我已經想同你交手好耐⋯⋯」話畢，二人拳碰拳後化為幻影消失在原地，大橋上瞬間充滿了打鬥聲！

「係⋯⋯高速移動，咁真係話叫鯨鯊既𠴱𠴱人同夏言一樣係破城級能力者！」此時的麥克斯為了避免阻礙黃夏言的發揮而走向剩下的三人前說：「但我都要威下既。」本來壯健的肌肉再次暴增，其速度卻並沒有減慢，只是幾秒的時間就來到三人面前！

轟————！！！

黃夏言望了眼聲音來源，然後右手的武士刀住鯨鯊斬去，鯨鯊的左手突然變成長形的鑽頭一下鑚破了武士刀，令武士刀的刀刃化為碎片。黃夏言馬上後退，殊不知此時鯨鯊已經迎面衝來用左手的鑽頭企圖鑚破黃夏言的鎧甲，但黃夏言並不會令他得逞，一腳把鯨鯊的鑽頭從下而上用腳踼上去，然後右手握拳蓄力一下轟向鯨鯊的身軀！鯨鯊當然不是省油的燈，鑽頭變回左手，然後雙臂護著自己。

碰！

蓄力的一擊竟只是令到鯨鯊後退了幾步和弄破了他的衣服。他呵呵笑着把破了的衣服直接扯了下來說：「有趣！不過⋯係時候比啲真本事你睇！」

黃夏言緊皺眉頭，因為他感覺到大橋下的海洋有些東西。突然，一個黑影從大橋下衝上來，而且剛好是鯨鯊的後方，這個從外表上來看是一隻深藍色的鯊魚，而且還帶了點機械感。

「佢叫⋯深海鯨鯊！」

「是獸魂？」黃夏言說。要是真的是獸魂那就真的麻煩了，不知道是誰說獸魂的出現必定能扭轉局面，能變成鎧甲武裝上宿主的身上，其強大能令宿主強化十倍的力量，即使不召喚獸魂也能把獸魂力用在攻擊和防禦上，可以說非常屈機！但是⋯⋯雖然人人也有魂獸，但能真正的令獸魂覺醒的人簡直是鳳毛鱗角。

因為獸魂要在真正的認清自己的時候才能覺醒，可惜的是現代人都失去了真正的自己，他們生活早已不是自己的，而是跟著世界的潮流、風俗，任由世界的價值觀捆綁著自己。追求着別人眼中的成功、追求着別人眼中的時尚，令到真正的自己消失，成為為別人而活的機械。

可黃夏言並不同，雖然他曾經絕望過，可是自己曾經發起的誓言和夢想並沒有忘記。黃夏言的雙眼開始穩定下來看著鯨鯊，似乎開始認真。

「喔？你知道獸魂？」鯨鯊皺着眉頭看向黃夏言。

「哼，你以為得你有？係時候到你表演！逆狼！」黃夏言右手一揮！旁邊馬上劃出一個巨大的圓陣，中間印有狼頭的圖案，然後一只身長二十米的黑狼從圓陣浮現出來對着和自己差不多大的鯊魚咬去！

鯨鯊見狀馬上令鯊魚變成和自己大小的鎧甲，深藍色的鯊形鎧甲套在鯨鯊身上，頓時實力大幅增加！強風從他身上吹出，這令眾人不禁為之一震！

鎧甲的頭上有倒掛的尖角，頭盔的雙眼和鯊魚的眼睛一樣只是添上了黃色，嘴部則是鯊魚的牙齒，手部外則滿佈倒勾的尖刺，而奇怪的是腳尖的位置像彎的月亮勾了出來。

黃夏言當然不甘示弱，把黑狼變了把長劍和短的彎刀，一右一左。

「你唔將佢武裝上你身上？！」鯨鯊似乎有點驚訝。

黃夏言則冷冷地說：「仲未完⋯⋯就比你睇下⋯黑暗騎士第二個階段。」

「咩話⋯⋯？！」

黑雲罩著了月光，令本來已經漆黑的鎧甲變成看不到一樣。此時深紅色的光散發了出來，它們像條紋一樣畫在黑色的鎧甲上，為黑色的鎧甲附上一些色彩。

紅光湧現！

鯨鯊馬上閉上雙眼，當睜開眼睛時，黑紅色的鎧甲出現在他眼前。手肘外多出了倒勾的角，而且鮮紅無比，不過非常致命。

黃夏言握緊武器化成幻影衝向了鯨鯊，令鯨鯊感到意外的事發生了，過了幾招後發現自己竟然開始跟不上黃夏言的速度。此時黃夏言出現在鯨鯊的後方用手上的兩把武器一同插向鯨鯊的背部！可鯨鯊的鎧甲竟然沒有被穿透，而是成功擋下這一擊。

此時大橋終於支撐不住，所有地面直接倒在海洋下，失去了站腳位的二人當然馬上跌下去海裏，可是黃夏言心感不妙！在海洋中，自己一定贏不了鯨鯊的，但已經太遲！鯨鯊突然從他身後出現把他捉緊，沒有留下任何反抗的機會！

「哼哼！係呢到我就係霸主，你要呼吸⋯但我唔需要。」

「咕唔———！！！」在海裏，黃夏言完全發揮不了力量。難道就這樣死去嗎？當然不能，除非自己真的用盡全力，不然根本沒有資格說放棄！

黑色的氣體再次從黃夏言身上湧出，這個突然性逼退了鯨鯊，黃夏言馬上捉緊機會打算游上水面，可在海中的鯨鯊必定比黃夏言快，所以當黃夏言游出水面時被鯨鯊拉了回去！但還是令黃夏言的呼吸緩和了些，可是只要把黃夏言拉去更深的海底，即使他多麼強也敵不過這水壓！

「咕⋯唔唔唔唔———」黃夏言一直拚命掙扎，可惜的是水下的他一點優勢也沒有，只能一直在水下下降嗎？

此時，黃夏言的兩把武器變回一隻二十米的黑狼在鯨鯊背後一撞，鯨鯊突然受到這一擊馬上鬆手。就在這時候黃夏言仿佛看到生機一樣拼命地往上面游，鯨鯊馬上跟隨其後在黃夏言的身後追趕著，黑狼再次撲向鯨鯊為黃夏言爭取了更多的時間令他終於游上了水面。

黃夏言狼狽地跪在草地上，隨後海裏發出一連串的悲鳴聲。他知道黑狼為了救自己而受傷。外表僵硬的他，不禁往海中默默點頭，由衷的感謝自己的「同伴」。

「喔？你好似好狼狽咁。」麥克斯抱著胸出現在黃夏言身後。黃夏言馬上轉身警戒地看著麥克斯，他突然這樣做是因為直覺告訴自己⋯麥克斯對自己產生了敵意⋯⋯更是殺意！

一個身影從麥克斯背後走出，白色的連帽長袍，矯小的身材，黑色而柔順的長髮。更加令黃夏言驚訝的是那女孩的樣子竟然和自己兄弟的妹妹長得一模一樣？！

李洛瑩？

不！

不可能是她！

「麥克斯⋯⋯仲唔快啲解決佢？你解決佢之後無論名聲定實力都會超越佢。最重要既係⋯⋯成為唯一的英雄。」女孩的聲音像魔鬼一樣誘惑着麥克斯。麥克斯突然感到精神抖擻說：「對唔住，今日我就要你死！」話畢，衝向了黃夏言。

黃夏言無奈地搖頭，剛才看到女孩的白袍時，上面有世界樹的標誌。麥克斯⋯⋯你就那麼想當唯一一個英雄嗎？為了這目的你竟然借助世界樹的力量，我真的對你太失望了。

「哼。」黃夏言擺出戰鬥的架勢說：「你已經失去成為英雄既資格，就算你今日殺死我，你都成為唔到真正既英雄。」話畢，麥克斯已經用健壯的身體衝了過來！

二人的雙掌相撞，然後緊握著！

地面由此產生出龜裂狀，然後凹了進去！

二人的手臂因鬥力而微微顫抖，即使力量消耗了一半的黃夏言，在黑暗騎士第二階下也能和麥克斯抗衡，不過還好黑暗騎士第二階對力量消耗並不大，至少現在還撐到。

「麥克斯⋯⋯等我幫下你。」女孩突然伸出雙手，手指頭射出六條無形的線。黃夏言只感到危險，卻不知道來源在哪裡。突然，六條無形的線把黃夏言綁著令他動彈不能！

看到機會的麥克斯馬上用盡全力右拳拉弓說：「你已經毫無機會⋯⋯受死啦———！！！」麥克斯的整個右臂突然再次暴增，一拳打在黃夏言的鎧甲上，後者隨著黑紅色的碎片散落在地上後，向後倒在沙地上。

女孩見黃夏言並沒有死去，對着麥克斯說：「仲唔快啲落手？」麥克斯愣了一陣子之後默默地走向倒下的黃夏言前打算終結他的生命，一只手卻捉住了麥克斯的拳頭！

「雖然⋯唔想用嗰個型態，但係竟然已經成為咗敵人⋯⋯唔係你死就係我亡！」接住拳頭的正是黃夏言。他以顫抖的身體站起身子推開了麥克斯說：「毫無機會既係你。」此時的麥克斯瞳孔一縮，可怕的黑色氣體再次湧現包圍著黃夏言，鎧甲再次有質一樣的提升。這次鎧甲的黑色氣體沒有回到黃夏言身內，而是化為變異的火———「紫炎熾熱氣息」覆蓋在鎧甲外。

紫炎⋯⋯若隱若現！

每一步都把踏過的地方燒燼，留下腳印大小的凹位。

黃夏言的身影一個閃身就來到麥克斯面前，僅僅是一拳就把他打進大廈裏。暴戻的眼神看著了女孩，衝上去捉着了她的脖子說：「講⋯⋯你究竟係邊個？！」

奇怪的是女孩的樣子非常從容，她只是默默地看著對面海。黃夏言愣了下，頭盔下的他竟然顯露出焦急的神情。他馬上放下女孩，然後用最大的速度趕過去！

怪不得⋯⋯他一直感覺到「他」，但卻不知道在哪裏。當女孩看向那邊時，他才知道自己的家園被宿敵攻擊。

是的，有黑暗自然就有光明。光明照耀黑暗，而黑暗造就光明。兩者本來應該是互利互惠的關係，可來到現代卻不同了，兩者卻成為宿敵，每一代都必須決一死戰！

來到自己家園前，黃夏言在路中心看著周圍的一片狼藉。雙拳握緊轉身看向散發金色光芒的鎧甲，他就是黑暗騎士的宿敵黃金騎士。那人用長劍刺殺了一名平民後望向黃夏言說：「吼～正義既英雄終於到咗。」

「嗄⋯⋯你———！！」黃夏言現在非常憤怒，宿敵之間的對決根本不關其他人事，為什麼要拉其他人下水！身為破城級的能力者，黃夏言的聽力當然不凡。現在他只聽到周圍的悲鳴聲，這條街已失去了往時的生氣，而原因正是眼前的黃金騎士！

黃夏言殺氣湧現道：「我要殺咗你！」」

黃金騎士搖頭說：「呵，今日死既係你。」話剛落，黃夏言愣了，黃金騎士的實力竟然到達了七十級的能力者⋯⋯但他不逃避，而是選擇迎戰。

很快，力量只剩下一半的黃夏言在一分鍾內被擊倒，然後解除了鎧甲。

雨⋯⋯開始越下越大，而黃夏言的面具碎了一邊，這令本來為他打氣的人們看呆了⋯⋯一直保護自己生命的竟然是一個殺人魔的兒子？開什麼玩笑！他們竟然甚至變成在為那個毀了自已家園的黃金騎士打氣。

正邪開始轉變⋯⋯

黃金騎士每一次使用的技能開始瞄準平民，平民當然不知道，因為此人的計算非常準確令到平民以為只是在預測黃夏言的走位。雖然面對咒罵，可黃夏言還是心甘情願用自己的身體擋下每一個技能。即使身體多處出現破洞，即使自己已經面如死灰，他也擋在人們面前保護了他們。

噗嗤————，黃夏言吐了口血箭後默默地倒下。人們馬上捉緊機會走上前一頓暴打，有的怕黃夏言突然醒來所以只是投擲雞蛋、垃圾和蔬菜。

他們真的值得黃夏言保護嗎？

黃金騎士似乎看得十分開心，在一旁默默看著。突然，黃夏言動了！他撐著顫抖的身體，即使風前殘燭，最後一句的宣言令到在埸所聽到的人卻永世難忘！

「我係唔會死⋯⋯將來一定會有一個人繼承我既意志，然後將你打敗！」話畢，閉上雙眼倒下了。

眾人見人已死馬上忙碌起來，而黃金騎士只是冷哼一聲轉身離開。

收到消息的我，自然從門口跑出去！雨水掩蓋了我的眼淚，當我真的看到自己兄弟倒在路中心的時候，眼淚不止地從眼框流出。

我馬上跑去黃夏言身前，然後蹲下。顫抖的手一直停不下來。此時黃夏言勉強撐開眼皮說：「係洛克？」

我馬上說：「係呀，我就係！你唔好再講野，我即刻送你去醫院！」正當我打算抱起他時，他卻苦笑說：「我已經時日無多，洛克⋯⋯之後就拜託你啦，用呢份力量去守護想守護既人。」他的右手突然捉住了我的右手，一股力量瘋狂地衝入我右手內，直到全身。我馬上嚇得退後幾步，黃夏言一生的記憶出現在我腦海裡⋯⋯

我拳頭握緊跪在地上說：「你個大白痴！！佢哋根本唔值得你用自己條命去守護！點解呀———！！點解你要咁傻呀————！！！」

點解呀⋯⋯

就因為你係殺人魔既仔，所以要無條件幫助佢哋來獲得虛榮心？

不過我無你咁傻，經過呢件事後我反而明白你守護既全部都係無用之物。只要自己夠強大就唔需要理其他人既眼光，一有逆我意的斬草除根！

我只會守護我想守護的，其他人既生死唔關我事。

特別係那個黃金騎士，這仇我一定會報！

仲有你麥克斯！

序章 END

暫時的設定

說到能力者，身體能力只是比普通人強一點而已，除非偏向變身系或防禦系的能力者，能力才會針對性的強化。而若果想用能力走天下，關鍵是在其能力的泛用性和自已的腦袋！

然後就是打機都會有既能力分類！

變身系：

變身系由於前期只能進行局部性的武裝或變身，所以被其他能力者壓制着。但去到中後期變身就更完整，什至可以一直進化，就像黃夏言的黑暗騎士二階一樣。

控制系：

成長曲線較平。不過無論去到那裡都較受重用，精神力越強控制時間越長！

暗殺系：

越後期能力越可怕，能在大混戰中瞬間決定勝利！

防禦系：

肉盾......完。

元素系：

資料不全。

輔助系：

資料不全。

時間系：

時間系的能力者都被世界樹用利益收為手下，除非到達究極級的存在，不然基本上冇人能敵。

等級分類

下階 一、二、三級、四級。

中階一、二、三級。

上階一、二級。

破城級 額外獲得高速移動技能

黑洞級 不詳

究極級 據說只有同是處於「究極」狀態下的能力者才能對其受到傷害或影響。

世界還有很多能力者，這些都只是世界樹「請」能力者來為其工作得到的資料。但同時為世界樹工作的能力者會失去自由，只能聽取命令和讚嘆世界樹。

第一章 極北星城

極北星城，這裡是其中一個貧民區，甚至被中央城人們唾棄的地方。在這裡幫派的鬥爭非常常見，畢竟任何人都想賺夠錢快點離開這個鬼地方。而醫生更不能信任，畢竟你可不想自已或孩子出來之後器官和手腳就沒有了。

我坐在木箱上檢查剩下的物資，發現食物突然少了一大半，這是怎麼回事？

「喔，洛星你做咩咁既樣？」剛經過的葉偉看到我愁眉苦臉的樣就問。

我指著物資表上的數字說：「你睇下，我哋食物明顯少咗一大半，我哋就唔緊要啫。但係班細佬同傷者都好需要多啲食物！」

「會唔會比其他幫派偷咗？」

「有可能，我哋去搵一下管理食物的阿肥。」說完，我由木箱上站起和葉偉並肩而行。

我們新星幫已經建立了幾個月，勢力除了主蛇幫之外其他幫派都不敢對我們的人下手。並且我們主要接收被遺棄的細佬同傷者，當中有多少個沒有手腳或者器官的人就已經數不盡了。

新星幫的規矩就是除非對方是敵人，不然不是做出傷害自已或其他人的行為就不會過於管理手下的事，並且每個人都可以有自已的獨立思考來提出建議。

「喂！食物究竟係邊個囉咗？」我一手捉住阿肥的衣領開始向他問話。

「你冷靜啲先，我希望你可以聽我講......」

「你叫我點樣冷靜呀？我哋嘅食物係你用能力唔食唔飲一個禮拜先可以整到有咁多食物可以支持到幾個月！而家食物突然冇鬼咗一半，你叫我點樣算？」

阿肥無奈低着頭回答說：「係......畢詩茵將食物比咗其他弱勢幫派。」聽到阿肥的回答，我和葉偉都頭都大埋，又係佢搞鬼！

「嗯，你同我講埋比咗咩幫派。」現在的我抑制住心中的憤怒，咬牙切齒道。

阿肥講完之後，我和葉偉一同去弱勢幫派的地方打算奪回食物，誰不知道在潛行期間讓我們發到一件事情。

帳篷內的幫派成員獲得我們的食物後不止沒有把食物分給市民，反而利用食物來欺騙小女孩上床，上完別人更加沒有把食物給予那名小女孩，還將她困住鞭打直到肯叫那些幫派成員為主人為止先係比一塊餅碎給那名小女孩吃。

「主...主人求你比多啲食物我。」小女孩已經又餓又痛地哀求著一名男人。

「咁好啦！哎呀...跌咗添。」男人故意把一塊面包弄跌在地上要求小女孩爬過去撿來吃，他們看著爬向面包的小女孩不禁大笑起來！

「哈哈哈哈哈哈哈哈哈一一一！！！唔洗講多謝主人咩？」男人說完後隨即用鞭子揮向小女孩的屁股。

「嗚呀！......多謝主人。」現在的小女孩已經淚流滿面，但為了生存她只好迎合那些男人。

葉偉看得面都黑起來，拳頭已經呈攻擊表示準備開戰。

「上！」話音剛落，葉偉衝入帳篷雙拳的火炎升起一拳打在其中一位男人的臉上，另一拳打在迎面而來的男人身上！

「嗚哇！」

受到攻擊的男人的部位都同時被火燃燒着不斷在地上打滾！

我一手抱起小女孩安撫住她的情緒，心中不禁心痛不已。

警報聲隨即響起，我們馬上離開可是走在大路的時候被幫派成員包圍。

葉偉也在此時靠在我背後問：「洛星！準備好大幹一場未？」

這傢伙似乎打上腦了吧？

「係新生幫？真係失禮了。」一名長髮男人從人群走向我們面前，看完是幫派佬大。

「想必你就係洛星？大家都係極北星城被唾棄既人們，唔應該互相殘殺。」

我見那名長髮男人可以溝通一下，於是說：「唔好道德我！你啲手下離譜到仆乖，唔教訓一下唔得，而且似乎唔止一單！」

長髮男人問：「係我管教唔好，請你見諒。」

「哼！」我取出槍當眾在他面前射殺了那些虐待小女孩的男人，說：「最好既教訓......就係死！」

長髮男人似乎有點呆滯，他馬上制止手下不要亂來，說：「咁你想我點？我可以比返食物你，希望你可以放過我哋一條生路。」

我感動到笑了起來說：「留你哋一條生路？本來我哋只係嚟囉返應有既野。但當我見到你啲手下咁頑皮就已經想清理一下！」

話畢，葉偉的雙手升起火炎準備來一場決戰。

「點解唔可以放過我哋？明明大家都係被唾棄之人！」長髮男人不解我們在想什麼！

「只有強者先可以挑戰當權者，你哋就化為我召喚獸既糧食啦！」

突然，虛空鑽出一隻巨大生物，頭部的皮膚經過硬化，覆蓋着像甲蟲一樣的殼的恐龍型生物。擁有鋭利的爪、巨大的角等如全身兇器般的身體，牠竟然是暴龍獸？！

「你既能力竟然係召喚師？！」就在長髮男人驚訝期間，已經被暴龍獸一口吃進肚子裡。之後的戰鬥更不用說，有暴龍獸的幫助那些手下一下子被解決。

「洛星！你咁樣我咪冇野打？」葉偉向我抱怨道。

「冇計，暴龍獸係下階四級，而我係下階三級。基本上係呢一區除咗主蛇幫既大佬可以抗衡一下之外，基本冇人打得贏我哋。」我放下小女孩給了她一件自已的外套穿著一邊說。

「返去既時候一定要教訓畢詩茵條八婆。」說完，把暴龍獸送回虛空之中。

第二章

我率先叫手下過來拿下剩下不多的食物和其他機械零件，希望可以再捱到幾個月。

回到新星幫，眾人看著我們帶了一大堆物資回來都開心都不行。其中一位穿著修女裝的女人看到我手上抱著的小女孩時就走過來問：「佢係？」我看了眼小女兒，然後答：「總知佢就交比你。」心裡很想把小女孩的經歷告訴給修女知，但由於本人在場就最好不要再刺激到本人了。

修女沒有再問下去就這樣抱走小女孩。

「畢詩茵係邊？」我向其中一位手下問。

「佢係飯堂食緊飯。」一名手下說。

聞言，我和葉偉把之後的事情交給手下做之後並肩前往飯堂。

飯堂裡坐着一名紅髮的馬尾少女，她五官精緻是一位受人喜愛的美少女，可是這樣的她並不是很多人滿意她做的善事,包括我在內。

首先善事是可以做，但要先顧到自已先才可以做。先不題今天的事，她之前還為了別人幫派的事而走去助戰，結果是一個圈套要我和其他手下合力先可以帶她回來，什至在戰鬥其間失去了幾名手下。

「畢詩茵，你知唔知你做咗啲咩事？你係唔係唔記得咗上次既教訓！今次你將我哋嘅食物分咗一大半比人，班人利用我哋嘅食物嚟呃細路嚟當奴隸咁玩啊！唔該你善良都有返嗰限度！」我坐在畢詩茵面前開始訓話，因為我真的忍不住這個女人了！

「我幫人有咩錯？你就係咁自私，只會幫自已人。你係成為唔到黃夏言咁嘅英雄！」畢詩茵開始和我展開一場罵戰！

「我自私有咩錯？本身人就係自私，我至少仲記得新星幫每個人既名！原太、金力、誠泰都係比你害死！！你再唔同我放棄你所謂既正義感，你就同我離開新星幫！」我一拳打陷木枱，聲音響亮地道。

葉偉似乎想說些什麼來阻止吵架，但想想就算了。

畢竟每個人的價值觀都不同，但若果雙方作比較的話，葉偉還是比較偏向我的一方。

「......我。」畢詩茵想不出話來回答我，默默地拿走自已的武士刀離開。

「洛星...你似乎有啲太過分。」

我不由自主地撓撓頭，無奈說：「我可以理解畢詩茵的性格係點嚟。因為佢家族都係啲充滿住人人為我，我為人人嘅充滿住正氣嘅人。但呢個地方係唔一樣，充滿住欺騙同利用別人，唯有呢度先可以體驗一下人間有愛呢個字。」

葉偉也在此時坐下來說：「之後打算點？」

「繼續再留係度根本升唔到級，或者我要入中央城返能力者專屬嘅學校嚟升級？」

「啱嘅......係中央城你仲有家人係嗰度。而且你目標比我哋更高。」葉偉的語氣透露出一點寂寞。

聞言，我拍了拍葉偉的肩膀安憵說：「唔洗咁嘅樣，我已經當係呢度既全部人都係一家人！只要你哋過得好，我要付出幾多代價都可以！」

「嗯！你唔係到嘅時候就由我嚟保護大家。」葉偉提起精神道。

不過話說回來不知道李洛瑩現在在中央城怎樣了？雖然我有在黃夏言的記憶中看到她，但事發當日洛瑩是和我一起的，這根本說不通呀......

難道會有另一個她？

還是可以改變模樣的能力者？

但變成我妹的目的又是什麼？

或者真的要回一回去才知道些蛛絲馬跡。

就在此時，外面傳出劇烈的呼吸聲，大門隨即被一名手下打開。他喘著氣對着我們求教說：「大件事啦！畢詩茵佢自已去咗主蛇幫同人打啊！」

聞言，我和葉偉馬上站起來，我率先說：「葉偉，你留係度。我一個人去幫畢詩茵！」說完自已一個跑了出去！

第三章

畢詩茵雖然唔係能力者，但佢勝在有主角光環既屬性，並且用冷兵器用得淋漓盡致，所以也有「劍聖武神」之稱！只不過雙拳難敵四手，雖然我很討厭畢詩茵，但她竟然還是新星幫既一分子我就不得不去幫助她了。

主蛇幫的佬大綽號叫「妖蛇」，能力是可以將自已的毒來令自已手下變成狂暴狀態來操控他們，所以活用在人海戰術當中的話確實也是一個麻煩的存在！但只要捱到一定時間那些手下就會因毒而死亡，想勝利得掌握時機和不要被他「同伴化」才行。

據聞他還有其他效果的毒，但還不知道是什麼。

我檢查好手槍的子彈數，看到畢詩茵被主蛇幫的一眾人合攻得汗流浹背甚至退後到牆壁時，我立刻叫出暴龍獸撞飛人群為我開出一條路接走畢詩茵。

我拖住畢詩茵的手一直往出口逃去，她看到是我後立刻眼泛淚光，快要哭出來的樣子，說：「嗚嗚，係我錯......但係我唔想見到有人有難然後唔幫佢，呢一點我真係做唔到呀！所以我為咗補償我既錯打算一個人去解決主蛇幫嚟解決新星幫的唯一對手，不過點知......又要被你嚟救我。」

知道畢詩茵知錯後，我唉了一聲說：「你做返自已就得。」

「欸？」畢詩茵不解地看著我。

「雖然我好討厭你咁樣。但係你個心「好靚」，就好似之前既我一樣。所以我希望你做返自已，就算出咗咩事都有身為「家人」既我嚟幫你，千祈唔好一個人承擔！」我一踢開門，欲想再前進的時候幾把小刀隨即迎面飛來！我馬上下意識抱住畢詩茵蹲了下來躲過小刀，不過後面追來的小弟就沒有那麼幸運了。他們被小刀插進身體內，隨即身體開始顫抖，眼甚至反成白眼像喪屍一樣往我們衝來！

「暴龍獸！」在我的呼叫後一根粗壯的尾巴一下子打飛了暴走化的手下們！

「哈哈哈哈哈！你始終都係咁難纏。」穿著一身搖滾風的少年道。

我看了眼眼前的妖蛇說：「雖然我唔係嚟同你打，只不過我係唔會放過對我有敵意既人！」

聞言，妖蛇冷哼一聲回應道：「大家都係被中央城能力者學院抛棄既人，我哋做嘅應該係返去將我哋而家既能力展現比曾經睇少我哋嘅人睇！再將佢哋狠狠咁摧毀！你諗下......你同我嘅能力加埋一齊根本就無人打得贏我哋。所以我哋不如合併埋一齊？」

「......合併？」妖蛇的話勾起我的興趣。我們的確被中央城能力者學院既人睇少而被流放到這裡，確實是應該站在同一艘船的。

該怎麼辦才好？

正當我猶豫的時候，新星幫那邊發出爆炸聲似乎發生了什麼事！

「睇嚟你嗰邊有事發生，為表達我對今次合併嘅誠意就同你一齊睇下發生咩事啦。」妖蛇說。

現在我才不管妖蛇有什麼陰謀，我擔心的是新星幫的大家！心急如焚的我鬆開捉住畢詩茵的手，連忙往新星幫方向跑去！

漫天的大火，無數人被困在裡面。只見葉偉血肉模糊躺在地上，我看到他後馬上蹲下來問：「到底發生咩事呀？」聽到我的聲音後，葉偉顫抖的手緊緊捉住我的衣服沙啞的道：「洛星，我終於等到你嚟啦......係你唔係到嘅時候...我有好好咁保護大家。但係...班人實在太勁，係我辜負咗你。」

「唔好再講嘢呀！我即刻去搵可以治療到你嘅能力者！」淚水頓時遮擋住我的視線，喉嚨哽咽起來地道。

葉偉卻無奈哋搖頭說：「佢哋實在太勁，你都係即刻帶畢詩茵佢哋走啦。」

砰！

葉偉被射中心臟，愣住地看著我幾秒後失去了意識......

「哈哈哈哈哈哈哈！知道我哋中央城警察勁未？我哋係嚟剷除你班極北星城既垃圾！」一名穿著機甲的人拿著射死葉偉的科技槍道。

轟隆！

我的腦海就如響起一道閃電一樣，雙手緊握到因太用力而令掌心流血。胸脯甚至劇烈地起伏着！

「唔...可以原諒！」

「喔？你講咩話？」穿著機甲的人用充滿挑釁的語氣道。

「雖然葉偉叫我走...但係我而家既憤怒就連我自已都驚！」說完，突如其來出現的黑雲纏繞於我身，緊接著黑光湧現！穿著一身黑鎧的我呈現在穿著機甲的人面前！

本來我不想用這一個能力，因為怕被黃金騎士發現。但現在的我只想狠狠地揍那個自大的人一拳！所以......黃夏言，請給予我勇氣吧！

求人留言

第四章

剛趕到的畢詩茵看到葉偉的屍體頓時愣在地上，她欲想幫我忙的時候，我馬上叫停她說：「你去同剩低嘅人去救火，佢就由我嚟斬殺！」

「知道！」畢詩茵馬上去辦事。

「邊有你走得咁易！」中央城警察欲想用科技槍射死畢詩茵。

我見狀瞳孔一縮，一股暴戾的氣息由我身體爆發而出！中央城警察頓時嚇得馬上收手，緻細看清我的階級後說：「冇可能㗎！你、你明明只係一個下階三級嘅能力者，點解可以變身得咁完整？！呢啲明明只有去到中階先勉強做到㗎！」

「葉偉佢嘅夢想係想有朝一日可以成為中央城警察捉做壞事嘅能力者，而最諷刺嘅係佢被中央城警察殺咗......哈哈哈哈哈哈哈！！！」我仰天大笑極像一名瘋子！

中央城警察被我的話頓時弄得說不出話來，他過了幾秒後說：「哼！好似你哋啲極北星城嘅垃圾根本冇可能做到中央城警察，因為只有係中央城出世既洗可以做到！」說完連續向我射出好幾發子彈！

我意念一動，黑霧由鎧甲蠕動出來，然後沿著我的右手爬去再形成一把漆黑的長劍。

我立刻握緊長劍以劍身擋住了子彈，再往中央城警察跑去。中央城警察見狀把科技槍換掉，用上了特製的警棍迎接迎面而來的長劍！可是被長劍一下子斬斷，而我更在這時順勢把中央城警察的整個右臂斬斷令到他連連敗退。

「嗚哇！冇可能㗎，點解一個下階三級嘅能力者可以咁勁？得聯絡總部先得。」話音剛落，一把飛刀插入了中央城警察的無線耳機裡，嚇得中央城警察馬上把無線耳機除掉。

「有咩可能比你聯絡到總部？」妖蛇慢步走向我看著我身上的鎧甲，眼神帶有異樣的色彩說：「你又比咗驚喜我。」

「喔。」我附和道。

許多時候我甚至懷疑妖蛇是一個基佬。

「嗄...呀！你哋班垃圾係冇可能反抗到世界樹，世界樹先至係唯一嘅真理！」說完中央城警察的胸甲突然打開伸出一個開炮口，向我們射出一道極具破壞力的光線！

我馬上叫出暴龍獸用口中噴出的巨大火焰對抗，兩股力量一接觸，旋即傳出爆炸的能量聲響，一團蘑菇雲升上了天上。

但即使這樣，他還是活着！必須趁著這個機會把他殺死，不然被他活着回去滙報的話，我可不保證自已明天能不能活着。

我馬上衝入濃霧裡，鎖定中央城警察的位置用長劍狠狠刺上去。如此同時中央城警察反應也不慢，右手手背伸出一把科技刃往我身軀刺來，我眼看已經收不了招，只好身體往側邊移去，再用長劍真接貫穿他的頭部！

噗嗤！

科技刃僅僅擦傷了我的右方的腰側，但這不重要，最重要的是他死了。

復仇這行為雖然是沒有盡頭，但至少我認為竟然現在就可以報復，為什麼不呢？

我看著已經熄滅的火災，進行救援的人逐一把燒焦的屍體搬出，所以人都帶著面如死灰的樣子走出來。

「洛星......我希望你嚟睇一下。」一名幸存下來的手下帶領我去其中一間被燒焦的木屋，一名燒焦的屍體倒在地上，不過還看得出是一位少年。他手握著超人迪迦的變身器，身下有些鼓，像是藏匿著一些東西，手下耗費了九牛二虎之力才將其掰開，剎那間，一個幼小的身影出現在了對方的身下。

是一位小女孩，她是少年的妹妹，他們分別叫阿啟同小月。

小月還有生命跡象，手下們見此馬上抬出去搶救！

我默默地注視阿啟的屍首，心中對他付出無比的敬意說：「你已經成為光了。」

現在要處理的事情實在太多，身為首領的我必須要親力親為才行，無論糧食、屍體和分工都要優先處理。還好妖蛇把一星期的糧食和一半的人力給了我先可以幾日處理完。而畢詩茵則非常內疚把自已困在臨時帳篷內，説要是我不是要去幫她，至少葉偉就不會死去，傷亡人數更會大幅下除。

我回答說不要在意，葉偉在死前也在關心我們，他是一個出色的男子漢，他並沒有死去，只有被遺忘的人才是真正的死了。

不過，有一件事值得一提的是阿肥還存活，食物的方面起碼有了保障。

一天，我注視著中央城警察的機甲，它已經修復完成，甚至把定位的裝置都拆除了。但這也産生出一個問題，我殺的中央城警察地位並不低，世界樹絕對會派人來調查事件，到時候若果沒有解決辦法的話我就會害到整個新星幫的所以人都跟著我陪葬。

「嘖！到底可以有咩辦法？」

「洛星，有一點我唔係好明。」妖蛇突然發話。

「中央城警察唔會無理由咁過嚟極北星城，我覺得佢哋應該搵咁一樣嘢，但係我哋呢度根本冇咩特別野可以搵。」妖蛇續說。

特別的東西？

似乎好像真的有一個「特別的東西」。

「我細佬嘅時候睇過一個故事，係一個關於一隻龍打敗咗世界樹的故事。而牠的靈魂似乎仲未消散係一個盒裡沉睡著。」

「咁嗰盒係邊？」

「唔知。雖然咁樣好冒險，但我已經有一個辦法可以解決件事。」我用手指觸碰住我的頭得意的笑著說。

不出幾天就有一名中央城的警察到來，但這不重要，重點是在他身後披著斗篷的兩個男人。他們臉上分別寫着有No.22同No.37的數字，這些都是為世界樹工作的能力者。雖然待遇高，但基本上要聽從世界樹的命令，不然的話格殺勿論。

在没掌握對方的實力前還是不要輕與妄動才好。

「請問你知唔知幾日前嘅警察去咗邊？」中央城警察算是有禮貌地向我問。

「唔知，佢咩都冇透露。」我搖頭道。

中央城警察與後方的男人對望幾眼，說：「佢有可能已經死咗，我哋去目的地繼續完成任務吧。」

正當中央城警察轉身正想走時，穿著紅色斗篷的男人突然說：「等等。佢有講過話會順便清理埋呢度嘅「垃圾」，但點解呢班人咩事都冇？而且似乎仲有啲戰鬥過的痕跡。」說完用異樣的目光看著我。

「咁我哋成日內戰，有戰鬥過嘅痕跡有咩咁出奇？而你講嘅警察我完全冇睇到，不過的確聽聞有一個幫派突然之間冇咗。」我輕描淡寫的回答道。

男人鬆開緊皺的眉毛，笑著說：「哼，反正條友本來就黑人憎，就算死咗都唔緊要。我只不過係好奇問下啫。」

我看著他們離開繼續前往「目的地」的背影，心中的喜悅簡直難以掩飾！

他們的確是在尋找某樣的東西，這可是一個令我變強的機會！而且正好我還有一個欄位可以召喚新的召喚物，就拿那兩個能力者當祭品也不錯吧？

「哈哈哈哈哈......」想到這裡我始終忍不住發出令人心寒的笑聲。

當然我沒有忘記正事，我一路跟蹤他們來到一個疑似遺跡的地方，石上寫著看不懂的奇怪符文。老實說我完全不知道有這個地方，因為地圖根本沒有把這裡記在上面。難道是有人刻意冇把這地方畫在地圖上嗎？

我帶著疑問跟了過去。

遺跡內出奇地燃燒出火光，像是引領你進去一樣。

我拿起火把照向牆壁，牆上描繪了一些圖案。但畫的人畫得太丑害我完全看不懂。

「人類，你們是打本龍皇的主意嗎？」一把粗獷的聲音突然傳入我腦中！

你們？也就是說他能同時把聲音傳向我和那群世界樹的人的腦中？

我馬上趕去最裡面，然後躲在石柱後觀察住接下來的一切。

「雖然不知道你們是誰，但看來不懷好意。」全身黑色的龍人道。

中央城警察立刻穿上機甲表明來意說：「你就係邪心龍皇？我哋係世界樹派嚟殺你嘅！」話畢用手上的科技槍射向邪心龍皇。

邪心龍皇聽到世界樹這個字眼，瞳孔一縮，避開來自中央城警察，再以迅雷不及掩耳之勢一手捉起中央城警察說：「竟然是世界樹的人，那我可不會留情！」

正當邪心龍皇想動手時，一道火焰和風刃往他襲來，並且硬接了這一下攻擊！

「哈哈哈哈哈...」邪心龍皇發出一陣陣的冷笑，把中央城警察抛向兩人攤開雙手勾起嘴角說：「雖然我還沒有完全回復力量，但就當是熱身運動和你們玩一下吧！」

這是多大的自信呀？不過最重要的是他怎麼一點事也沒有？！

「對了...還有站在柱後的小子也來幫我一下。」

全部人都往我的方向看去，我不得不走出來面對着他們。

「係你？你跟過嚟做咩！」剛才懷疑我的紅色斗篷男人對我叫道。

「我跟過嚟係打算執死雞，但點知被人叫咗出嚟。」我看向邪心龍皇，他似乎很期待之後的發展。

剛才的火焰是由紅色斗篷男人放出，而風刃則是由白色斗篷男人放出。若果我沒有猜錯的話，從他們釋放能力的那刻，應該是剛到中階一級的能力者没有錯了！可是下階三級的我和中階一級的能力者對比起來簡直就是質的差距，而且還有兩名！但有邪心龍皇在應該可以吧？

不行！我應該再慎重點才行，現在還不知道邪心龍皇是不是友軍。我現在應該想的是如何存活才對！

「幫你係可以，但你都要保住警察條命。如果唔係就會連累埋我！」

「喔？可以是可以，但你也要讓我看看你的實力。」邪心龍皇摸著下巴似乎對我很有興趣。

要表現出實力嗎？不過反正無論怎樣我都會全力以赴去戰鬥。

我召喚出暴龍獸和變成黑暗騎士與他們對峙！

第六章 道別
同時對付兩名中階一級的能力者對我來說真的非常吃力，要知道我只是一名初階三級的能力者，雖然我有暴龍獸的幫助，但質的差距是不能用數量來彌補的。

「去死啦！雙重攻擊！」

兩人分別由手掌同時射出火球和風刃，再結合一起形成了威力強大的一招。暴龍獸見狀張開嘴巴射出巨大的火球抗衡，可是馬上就應付不來直接命中往後倒去。

「而家只係剩返你。」

二人欲想往我走前的時候，邪心龍皇突然出現擋在我前方說：「我看夠了，小子你很好運。你的能力和我之前的手下很像，所以這次就救一救你吧。」

「那個警察呢？」

「已經回去總部報告這裡什麼都沒有了。」邪心龍皇回應道。

兩名中階一級的能力者再次施放剛才的攻擊，邪心龍皇竟然又再次不閃不躲硬食這下攻擊。

「哈哈哈！呢下攻擊應該有效啦呱？」

「剛才那一下攻擊就是你們的最強招數？」此語一出，兩名中階一級的能力者嚇得立刻後退幾步，要知道他們在城中也算是能站穩住腳的等級，現在竟然面對邪心龍皇毫無辦法？

真的是......太有趣了。

看著他們恐懼的樣子令我的身心都舒暢起來，簡直就是爽！

邪心龍皇走到他們面前用拳頭貫穿了二人的身體，轉身看著我道：「快把他們當祭品召喚新的召喚獸吧。」

聞言，我馬上念咒語把兩名中階一級的能力者送去虛空，只見虛空逐漸攪碎他們的屍首，一名綠紅色的人影隨著虛空出現在我們面前。

「火......火焰翼人？！」我馬上說出他的名字。

「呵，不錯嘛。以你們人類現在的等級制度來看，這名叫火焰翼人的傢伙是初階四級，而且似乎差不多升級了。」

我把火焰翼人放回原本的世界問：「邪心龍皇你接下來有咩打算？你咁樣實在太引人注目。」

邪心龍皇道：「似乎在你身邊會一直發生很有趣的事，所以我就勉為其難在你的身體內待一會兒吧。放心吧，我不會操控你的意識的。」說完化成黑霧融入在我的體內。

我收回暴龍獸，解除黑暗騎士的狀態，一邊回去新星幫，一邊向邪心龍皇解說着現在這個世界的運作方式。總知就是世界樹最大，而且他們都把人才收入麾下，很難有人敢為之對抗，除了死去的黃夏言。

每次世界樹的出征，黃夏言都會出手阻礙，所以他的死亡並不意外，因為他就是世界樹的眼中釘。

「那你怎麼被學院驅逐出來了？照你現在的實力應該可以有一席之地。」

「因為嗰陣時暴龍獸仲係滾球獸，戰鬥力冇咁勁，而且我唔可以用黑暗騎士嘅力量，如果唔係殺咗黃夏言嘅黃金騎士有可能搵到我之後將我殺死。」我無奈地回應道。

回到新星幫，妖蛇注意到我後，立刻走過來問：「有冇咩線索？」

我以勾起嘴角來回應，妖蛇會意後就馬上做回手頭上的事。

他真的懂嗎？

接下來的日子，為了讓新星幫在這個極北星城没有敵人，我單人匹馬消滅了其他弱小的幫派，而諷刺的是我竟然在殺這些人之中升級成初階四紅了，並且離別的日子也終於要到了。

我、畢詩茵和妖蛇一同站在大門外和一眾成員告別，臨走前什至把中央城警察的機甲交給阿肥使用來保護這裡的每一個成員。

「你想做護士？」

「係呀！我返到去之後會去做實習。」

說起來我還不知道畢詩茵因為什麼原因而來到極北星城的，但不過問太多是我的為人，所以我沒有再問下去，不過她有說過她的家族歷代都是當警察的。

「我到呢度就得。」畢詩茵突然道。

「但係離中央城仲有排行......」

「已經可以啦......我OK咖！」畢詩茵笑著道。

「咁......好啦。」

就這樣我和妖蛇兩人立刻用最快的速度前往關口，只是不知道為什麼那麼多人排隊過關口。

「呵，我哋嚟得真係及時。今日係學院嘅招生日，各個地方的父母都會將自已嘅仔女送嚟讀書，洛星你準備好將之前班人踩係腳底未？雖然我哋要由頭讀過。」說完，妖蛇的笑容開始扭曲，不得不說，這人的復仇心真的很重，但多一個幫手並不是壞事。

輪到我們的時候，把關人員都冷眼看著我們，而我們並不介意。因為只要想到中央城能力者學院裡的師生接下來的表情就令我們感到興奮。

由於不能持有槍械進入，所以我們的武器都被沒收。進入城內的我們立刻走向中央城能力者學院報名參加選拔面試，但排隊人流有點多，這樣排的話可能根本沒輪到自已已經名額滿了。

「竟然係咁嘅話就唔好怪我用啲小手段。」妖蛇的手中突然出現三枝針，然後往前排的人射去，命中的人進入了狂暴狀態，開始見人就打。而我們趁著這個混亂就這樣插隊排到最前排。

老師當然馬上平息這場混亂，當看到我們後嘲諷說：「咩係你哋呀？啲能力咁廢就好心比學位比其他有用嘅人啦！」

我們沒有理他，繼續填寫手上的表格。

「做咩唔應老師？係咪聾咗？」

只見妖蛇手指一動，剛被妖蛇的針命中的人們立刻圍住老師一頓歐打。看著妖蛇一直忍住笑的樣子，我竟然第一次覺得他的惡作劇滿有趣的？

終於等到了考核的時間，考核的題目只有一個就是擊敗上一年的一年級生，對於所有新生來說確實是一個難題，我上次能進來都是因為對面竟然還比我弱才考得進來。不過這樣也好，是時候把曾經侮辱過自已的「前輩」暴打一頓了。

「洛星，唔知道佢哋比唔比打死人嘅呢？」

「唔知，但就算唔比打死人都可以整到佢殘廢嘅啫。」我冷笑地道。

「你又講得啱。」

很快，廣播器叫出我的名字。我和妖蛇互相對視一眼後立刻走出休息室，走進猶如羅馬鬥獸場的競技場，看著熟識的監考老師和觀眾席的老師，令我知道今天就是要讓他們後悔把我驅逐去極北星城，然後讓我看著他們的愛徒被我踩在腳下的樣子的日子。

想起都覺得有趣。

不知道誰會是我的第一個踏腳石呢？

第七章 欲望怪

「有請我地二年級生，隸屬於拉的文嵐。」

我記得這個人，在我曾就讀期間已經對我很不屑，甚至傳言說他喜歡我的妹妹。

束起金髮的文嵐看到我後就笑著說：「咩係你呀？召喚師一被人近身就輸，所以你都係投降罷啦。」

「投降？我冇聽錯呀嘛？」我在他面前挖着耳朵問。

「你冇聽錯，今日就係我收你皮！而且你嘅妹已經被我強姦咗，一直都返嚟呢度。」

「咩話？！」聞言，我收回剛才的態度，眼神仿佛能殺人一樣抱住胸說：「本來你唔講呢句，我都可以隨便解決你就算，但而家已經唔係斷手斷腳可以解決咁簡單啦！」

「我就睇你條廢柴點打敗我！初階四級暗殺系能力者文嵐參上。」握著小刀的文嵐瞬間出現在我身後，正想對我動手時一條粗壯而結實的尾巴甩向文嵐把他甩到在地上翻了幾個圈方才停下。

「做咩會有咁大隻怪物㗎？！」看在眼裡的老師不忘驚訝道。

暴龍獸走向文嵐面前提起腳一下子踩了下去，把他踩陷在地面上。

「暴龍獸......同我繼續踩！」

「知道，洛星主人。」暴龍獸執行着我的命令，不停把文嵐踩在腳底下，連叫投降的機會也沒有。

「喂！裁判你再咁樣比佢落去，我嘅弟子會比條痴線殺死！」

「但佢仲未叫投降，所以我唔會出手阻止，而且呢啲規矩都係你哋班老師定嘅。」裁判無奈道。

「喂痴線佬，快啲同我停手！佢係我號稱太陽神拉嘅弟子，你夠膽再出手就唔好怪我唔客氣！」一名老人衝著我大叫道。

我冷眼望著他，回應道：「身為一個男人，最唔可以原諒嘅嘢就係被人搞屋企人！不過停手係可以嘅，叫佢跪低切腹，不過佢而家連跪都跪唔到。」話畢，我命令暴龍獸停下，然後自已走向文嵐前一手把他捉起，現在文嵐雙手雙腿的骨已經被踩碎，所以我不怕他能反抗。

「你應該要做咩？」

「對......」

我一巴車上去他的臉上！

「我聽唔到！」

「對唔住呀！！！！！」文嵐大哭了起來。

我又一巴打在他臉上說：「呢句野唔係同我講啊！」

「咁我應該做咩呀！！！」

聞言，我把頭靠向他的耳邊冷冷的說：「就係成世做一個廢人。」話畢，把他像一個垃圾扔向一旁，看向裁判。

裁判馬上會意，把勝利判了給我。

轉身離開的我被剛才那個說我的老人攔住，警告我入學之後要小心。

我則附和道：「奉陪到底」反正能教出這樣的學生的團長肯定也不是什麼好東西。

「你，有冇興趣加入我跟我學嘢？」一名穿著魔法師袍，帶著圓框眼睛的長髮老師走向我眼前說：「你唔洗出聲，因為我已經知道你心入面諗緊咩。」說完，向我展露出純真的笑容。

知道我在想什麼，還能笑得出這麼純真的笑容，簡直怪人一個。

「小子，加入他。」邪心龍皇突然道。

「但係......」我怔住了，正想拒絕的時候就想起邪心龍皇一定有他的想法，於是馬上答應下來。

聽到我的回覆，那名男老師再次展露出純真的笑容說：「太好啦！你係我第一個選中嘅學生，我叫德安，你可以叫我德安老師。」

說完，我立刻和他道別走出競技場等待著妖蛇，他出來後給了我一個大姆指，我馬上會意趁著還有點時間就和他一起並肩逛街，看看現在中央城變成怎樣了。

「等我哋出咗名，就會接返係極北星城嘅成員。」妖蛇突然看著天空的月亮說。

說起來已經那麼晚了，我得馬上回家看一下洛瑩現在的情況，希望能快點帶她脫離被強姦的悲痛吧。

「喵~」路上突然出現一隻貓用異樣的目光看著我們，我們也立刻停下，因為那隻貓正在啃咬住一個人類的手臂，而且牠的眼神似乎想把我們「吃」了。

突然，貓的身體裂開一半從中鑽出一隻血色的無臉怪物向我們衝來！

「OMG！！！！！！！！」由於畫面實在太詭異，看在眼裡的外國老人大叫道！

我們立刻往側邊滾去，穩住身子後聽到周圍的人大叫說這是欲望怪。

欲望怪？新的名詞。

「交比我，出嚟啦！你我眼中嘅英雄，E•HERO火焰翼人！」話畢，火焰翼人雙手抱著胸出現在大廈的天台俯視着欲望怪，欲望怪看到火焰翼人後對着他咆哮，然後用驚人的跳躍力一人子就躍向火焰翼人前方。只見火焰翼人不慌不忙伸出右臂張開右臂的頭射出毀滅敵人的火陷把欲望怪瞬間燒成灰燼。

火焰翼人看到記者已到，立刻飛上天空隱藏功與名。

「太型啦呱！佢一野就搞掂咗隻怪物。」

「你哋無事呀嘛？」麥克斯此時才到場。

剛才被嚇壞的外國老人立刻向麥克斯說：「啱啱已經有人收拾咗隻怪物。」

「麥克斯！」我對着他猶如見到仇人一樣，立刻衝到他前面捉住他的衣領說：「你比返夏言我啊，你呢個二五仔！」

麥克斯馬上認出我來急忙地說：「洛星，呢件事之後我先同你解釋，我係有苦衷㗎！」

「苦你老母啊！一係你而家就同我解釋！」

「你應該想知道洛瑩而家點，同埋個欲望怪係咩一回事。」當麥克斯提到洛瑩時，我就馬上放開麥克斯說：「希望你比到滿意嘅答案我。」

up

Up？

Up